究竟「重刷」係咪蝗語？

如題

咩係重刷 中文唔好

咩叫重刷？

如果係， 咁香港應該點講

全港最大既新移民論壇

其實算
呢個刷同廣東話個刷意思都唔同
諗到接近嘅字係抽

連登平均年齡層大概係13到23歲
即係香港主權移交前後出世嘅人
生活喺互聯網蓬勃發展嘅年代
不經不覺就咁用咗好多外國用詞而不自知
但自己又無知
覺得唔係現今主流，而佢自己又冇聽過嘅粵語用詞
就當係支語

該煨

一路都好多人屌人用蝗語 根本而家連燈仔都係一隻隻小蝗

有冇人覺得越黎越多人學中國成日用「刷 」作為動詞？

算啦，啲人話副本要重複打，所以一定要叫刷
根本以前pre WOW啲OLG副本仲短過WOW打後嘅
打副本洗經、洗怪呢啲已經無人識
一定要用刷作動詞開始

刷新

斬掉重練

都係蝗語

咁刷副本係要叫洗副本？

斬掉重練仲撚蝗囉好冇

而家出街見到啲十零歲讀中學嘅細路哥，講廣東話都唔撚正，都發唔到入聲

班蛀港幼蝗開始大，社會開始由佢哋主導，殖民政策嘅效果開始浮現

手提電話game用語演變而嚟，因為大多數game一開始都會隨機畀你抽一隻主角嚟開始，咁如果抽到唔啱心水嘅，咪洗曬record重新抽過啲好嘢，就係佢哋成日講嘅「重刷首抽」

重刷，即係「由頭嚟過」咁解，後尾引申為「重新投胎做人」嘅意思

簡簡單單「由頭嚟過」咪得

香港新一代都開始學中國、臺灣咁，縮略曬啲用詞嚟簡化一句說話嘅內容，打/講多兩隻字替死咩？

蝗得這樣是沒救的了 親

姐係人哋英式英語同美式英語都係英文，聽得明就得，分咁清楚做乜

而家係聽唔明

舊香港人應該會講 reset

或者restart

咁叫哂蝗語簡體都得，反正都睇得明

乜撚野小三，牛b, 666

同埋重刷首抽係咪即係搏命reset account 搏有 beginner's luck?
我就當重刷唔係蝗語先
其實重刷表達唔到反覆試好多次果種情況
我諗有個字啱用，叫“煲”

砍掉重練最早應該係台灣用語

開新ac

重頭嚟過囉可以用 重抽囉 之類
真心想問重刷係台灣定中國傳黎？
如果講到打少幾隻字係可以簡化好多方便啲 如果係咁好多大陸terms都可以用 咁仲駛乜屌 正如用小三代替第三者
屌蝗同屌人用蝗語嗰啲其實自己都係用緊蝗語

刷存在感一定係，百度興起先。以前邊有人講刷？講chok架嘛，chok技。見證腥港大陸化

你班垃圾同紅衛兵有咩分別？

係，我未聽過，解 reset

去到2047年 應該中港融合哂 話就話50年不變 其中共一直每日輸入150係咁prep 而家啲𡃁仔又咁撚鍾意睇大陸綜藝節目 連cctvb都係咁播大陸劇 又日撚日深城工業喜茶探魚 軟硬件俱備 到2047時我敢擔保完全蝗化

Boss刷新以前係講boss重生
係啲支那game先用啲無代入感嘅詞

刷完牙刷得唔夠乾淨就重刷
刷你老母咩刷, 洗機就洗機你會唔會講刷機呀

以前打Warcraft都已經見人講刷副本

刷錢bug <-> 洗錢bug

大量用 "刷" 字真係蝗語用法黎
"洗版" 蝗國叫 "刷屏"

好撚煩 連登成日係度玩孟德拉效應屈人講蝗語
明明online game以前就有刷/打副本洗經
然後手機game 興起就變左有刷首抽

不嬲叫開重洗
因為以前啲打機多數會叫人洗save 重玩
刷刷刷，刷你老母咩
刷多幾年班垃圾本地蝗碌卡都變刷卡

好撚煩 用你就用啦

點解你d自創詞語就唔係蝗語？

冇計
連登太多中小學生
只要自己未聽過/聽得少
咁就唔使問一定係蝗語

仲話以前係淨用洗 洗係帶有清除再刷新意思
洗屬性 洗save 洗經
刷素材 刷副本 係好似刷野咁重重復復 然後成日因爲台灣大陸都講刷就話蝗語 google下刷副本呢個term歷史最少廿年

刷一定唔係香港人講
你up得出刷野已經係證明你係大陸仔
香港用洗同打
歷史廿年只係代表大陸以前就係咁用
因為普通話唔係用洗係用刷

刷牙唔係刷野 用刷刷地板唔係刷野？
打機會有人講洗素材？洗裝同刷裝 打裝又可以唔同意思
你地咪慢慢玩 香港人都比你屈大陸仔 屌你老母
你睇下連登邊個post唔係用以前既印象去屈人講蝗語
有時同一時期有兩個講法又屈講開唔同講法既人蝗語
如果人地廣州人話你唔係講緊純正東話你又點諗
Man I’m out 講句廣東話都要比人左judge右judge 依家普教中 通街講普通話你咪唔洗再judge

網三開始打olg都冇聽人講"洗怪"
以前講"farm,農怪"囉

洗裝先會用洗

"刷首抽"基本上有手機課金game開始就有

上面洗裝係解升+ or附魔先會用洗

台狗講先，好似係
不過我覺得其實乜春都話係蝗語，其實係矮化既香港話
假設有日全部大陸人好興講「屈機」（我知好舊，但舉個例啦），唔通我又話屈機條蝗語，而唔撚講兼唔撚准人去講？